[扮工動物園] 熱到出晒水之星期四

今日叫有少少風但吽雨都係熱

Joson

Joe

今日堅熱

JO

早

Good morning, how are you

我覺得噚日熱啲~

早晨各位

唔知係咪係瑞士個陣凍慣 返到黎香港好似係咁有陣暖流係個身到湧出黎咁 陳日食個牛飯都熱到濕晒

早啊

留姐 好耐無見

hi

最近典呀 仲搵緊parttime?

好似好耐無見~~~

係坐晌度唔郁都出汗

早晨

有好多野做，parttime同fulltime都有

近排無咁忙，可以上下黎

早晨~~
今日返工天陰陰，好眼瞓

蛋蛋
眼訓就每日都係架啦
我陳日好鬼早就訓左 好似9點到 半夜三點醒左幫我家姐捉左隻甲由之後就訓返
訓到今朝8點

又鼻塞

留姐你係熱愛工作個類人黎
btw你係咪有返餐廳 我係咪去某間餐廳食飯可以見到你

好少見你話忙

通鼻通

通鼻靈*

係
認得出我先算啦

留名等開餐廳名

虎叔餐館
歡迎光臨

我睇完八點嗰場波，體力不支就瞓咗，兩點嘗試起身都唔得

虎叔間餃子店

搭車去葵芳食飯用下d 時間先

黎食野囉，偷偷地加多粒溫泉蛋比你

葵廣好多學生妹

夾胸上菜

真
葵廣食lunch時間勁多後生女
利申:一星期去一日

嘗試起身通常都係幻想黎 好難

勁多無牌小食

英格蘭果場起過

正啊

你表演比我參考下

Day day 葵廣

去睇女lu

你就好

可以考慮下今明兩日事但去一日
屌返個牛雜營多

唔係呀，你快D請我做你跟班啦

我星期六去完，同新都會係兩個世界，一個天堂，一個地獄，立即諗起千與千尋 ，食食食食食食食食食食